（自爆）影低左條女勁多毛

連登仔想j多毛女人多過睇貓

咩性徵都無，點知係女
負評

都估到係呢D 圖, 但個心總係諗住有甜野睇

洗唔洗影塊貓閪比你睇？

要 咁你係咪影呀

極端貓奴又發惡

多圖

More

條條女都多毛，你估條條女都想多毛既咩

仲要印埋水印
你條名種女

入到黎睇到隻傻貓笑左出聲

呢D唐貓好嗲